周綺萍批畢業生只任兼職無信心，僱主不會聘請

大學聯校就業數據顯示，僱主今年提供的兼職空缺按年大增七成，補習導師時薪可高達二百元至三百五十元，個別公司更以最高時薪五百元招聘金融服務網絡推銷員。有人力顧問提醒，大學生一畢業只做兼職，日後將難找長工，對職業生涯發展有一定影響。安俊人力資源顧問有限公司董事總經理周綺萍表示，僱主對一畢業就只任兼職的大學生無信心，加上每年有新畢業生和同屆富有工作經驗的同輩競爭，故不會聘請他們。

呢條八婆幾時落地獄
一畢業就賣身好唔好

咩佢講野好有公信力咩，點解啲毒媒成日報佢

宣傳告嚟，比錢登廣告咁姐

安俊人力資源顧問有限公司

即係叫我地做廢青 唔係就問政府拎綜援都好wo

依個hr當自己係全港職場話事人

次次都搵周綺萍

翻緊酒店炒散
見好多人專職炒散
問佢原因
佢地話炒散成個月計仲高人工過全職
屌你班老細

我都識嗰29歲嘅女又係咁仲話炒散啲更閪可以唔接長工就仆硬街

究竟點樣嘅Fresh Grad先唔會俾周綺萍插

好想屌撚死個8婆

個八婆第一份工係做咩咁巴閉？

落地獄啦屌你老母

醫學院畢業

畢業生應由低做起，不應投訴工時過長，能於公立醫院工作應知足。

返工返到猝死上報紙果d

畢業生不好好分配時間，導致身心健康受損，均會影響顧主的招聘考慮。

佢真係玩撚晒

根本hr成世人就係靠吹